突發！！！黃大仙站要人 有手足跳閘比狗打

推

打狗救人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

跳閘要出防暴

跳閘位巴打好似已經走左?

打

我睇到版本係捉左入車長室

立場訪問果個唔係佢黎咩

915

圍佢 唱歌

防暴各方面都係condom
用完當垃圾扔